想問parsec 點先出到4k 比client

我本身會用parsec 將兩部機串流， 想問host 解像度唔跟芒，因為大廳報部機個mon只得1920,
反而用Remote Desktop Connection就可以出到4K,但個latency太大跟本打唔到機

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台